有無諗過除咗阻止佢入，都可以阻佢返屋企

做埋啲陰質嘢諗住無人搞你？車牌 is a good thing

未必得, 人哋唔排除同你開通宵